大家覺得MTR下次邊條線會死？

MTR咁出事法,一定好快又一單

今次係東涌線,上次就港島線,下次呢?

全線停駛

咁就好睇啦

我希望會係膠鐵